## Считающий семафор

Семафор – это автомат с жетонами, который поддерживает две операции:

- `Acquire()` – Взять один жетон из автомата. Если автомат пуст, то заблокироваться до появления в нем жетонов.
- `Release()` – Положить (вернуть) в автомат один жетон.
 
Жетон дает потоку, который его получил, право доступа к некоторому ограниченному пулу ресурсов.

Будем считать, что в семафор помещается неограниченное количество жетонов.

Семафор, конечно же, никакие жетоны явно не хранит, а просто поддерживает счетчик.

Другая интерпретация:

Семафор – это атомарный счетчик с операциями инкремента и декремента. При попытке декрементировать нулевой счетчик поток блокируется до тех пор, пока другой поток не поднимет значение выше нуля.

----

Семафор – простой, но при этом выразительный примитив синхронизации. Вы можете убедиться в том, почитав [Little book of semaphores](http://greenteapress.com/semaphores/LittleBookOfSemaphores.pdf) – книгу, целиком посвященную семафорам.

----

### Задание

1) Реализуйте считающий семафор неограниченной емкости с помощью условных переменных.

2) С помощью семафоров реализуйте [канал](https://tour.golang.org/concurrency/3) для передачи данных между потоками.

При реализации канала разрешается использовать _только_ семафоры. Любые другие примитивы синхронизации (атомики, мьютексы, кондвары) объявляются вне закона.

При реализации семафора используйте `twist::condition_variable` для генерации спонтанных пробуждений и других сюрпризов.
